消息指合共23名警員曾與42歲掃黃行動中被捕女子有接觸！

貴圈真亂

又叫霸王雞

啲藍天使好忙

咩接觸

放蛇會做乜

叫雞都會中招

│雞圈真亂

驅風？

性接觸?

24p

雞犬群組

中招率 > 90‰

今次真係雞犬不寧

原來掃黃賭毒係咁掃

咁多人去放蛇？

黑警食霸王餐又唔洗手

23個

包龍星都係得4個

警男掃黃組被全滅！

well, 最緊要人有事

吓？
記者會張竹君又話無警員係密切接觸
又話唔知係咩行動

霸王雞

點解成23個，唔通放蛇放到第23個先捉人

學識用成語

希望中哂再染埋屋企一屋狗隻

啊sir碌鳩生肺炎

個43歲咁勁餵飽23隻狗

過兩日雞犬升天添

邊個部位同邊個部位接觸先

手口并用

AV 成日睇。

大陸女手joke

成語動畫廊

兩邊春袋都花晒

今次會點解會有成23狗同佢有接觸仲要4個係緊密接觸

42歲

藍色經濟圈唯一賺到笑就係做雞

即係個4隻無用套？

用手vs 用口?

24p啫 有幾亂

唔洗錢 仲有湯飲 班狗仲唔狗衝阿？

唔好睇支那01啦

性接觸

掃一隻雞都有四個密切接觸

Praying for that

使你教

一齊中啦

全部齊齊整整

檢查唾液

有冇放蛇扑埋？

雞蟲

老雞都咁多人叫，想要圖睇下幾正

梗係有啦，唔扑又點證明佢做雞呀

支持狗群組大爆發，不斷傳染比其他狗

咁多
落口當供2個
放蛇1個
逮捕5個
報到打雜2個
俾盡10個咋喎

臥底做顧客放蛇

駛唔駛咁多警員同佢接觸呀

有冇黃店介紹

放蛇群組

好污糟嘅一個部門

仆街又食又扲

叫雞群組出現了

有4警叫過雞

齊齊放假姐

我諗起古惑仔陳浩南被搞完山雞條女之後去到第四集都被人翻舊賬

有畫面

放條蛇入去D嫌疑人度

幾多p

終於明白點解咁多 "源頭不明" 喇
班友仔唔通會講幾時去 call g 咩

三萬畜生都葬得浩園 真心侮辱

人地老公就死，
重要俾港支控制講狗話，
唔想話報應，
但睇佢老公都係哩兩年惡化，
真係政權重要過家人?

正呀喂

最緊要有事

看警徽，心有光

Hi 五毛
做咩講人話嘅

黑警天使

最好死全家

如果真係死晒
任佢葬又點話

唔駛講到咁白

好辛酸

23個黑警輪流放完蛇先拉鳩人

屌你老母，42歲都算，廿幾人？支那共享雞？

親密接觸

共享雞隻

5P?

4個幫襯過

小心你咁話君君

掃黃群組

叫完隻雞聿咗抬卝再返屋企過俾全家
真 黑警死全家

目標一定要達成

乜依家要玩埋自我審查咁低賤咩？

啱啦快撚啲死

比較好奇佢係疫情之前已經係度定係攞咩特別簽證免檢疫入境

sorry, 我睇咗23名警員與42歲女子性接觸

比人䡢?

我地警察手足叫雞唔使你教

你估放蛇唔洗做咩

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又扑免費支那雞？

玩到咁偏

返工有又有數交
之後仲有得放假

集體叫g

23個一齊上？

打雀行動

有無透露用咩接觸啲女？

用條撚呀

黑警叫雞群組